其實警察入職有冇d好少少的品格審查機制

點解咁撚衰格？
其實係咪中學果陣，果d欺凌慣人果d仆街去曬做警犬？

咁都問得出 審佢個班咩人？

你咁問同問大陸人係咪仲有良心一樣

有，所以咪依家呢班爛仔做囉
你入去 你話撐民主反建制
即係肥左你啦

政治應該有

特別堆英文 差到難以想像

有，你都唔信政府啦

其實審查左
要做共產隻狗 一定係藍絲 爛仔

你見咁多休班警犯法就知

冇品格的hr 咪請冇品格嘅人咯。 最重要係聽話易洗腦，其他都係次要。

就算有，入完學堂出黎就會同流合污！因為要埋堆，要搏升職，就要跟住大隊！潛移默化唔多唔少本身有正義感嘅都會偏離初心！

有品格點會請你？

佢地需要既係等錢洗既亡命之徒
唔係要有主見理想的正義之師

因為佢就係想請班品格唔好嘅人

黑警個朵好撚臭

只需審查你對黨既忠誠

有個好gei 品格審查機制都要睇上面邊個ja 莊審核先得
成個隊伍都係一班人渣
有撚用咩

好仔就唔當差啦

人唔人渣唔係考慮範圍

只要忠誠於黨,黨話2+2=5,鹿係馬都要認同支持就得

警察最鍾意蛤鳩無權無勢嘅人，紫藤一年收到二千單警察濫權叫霸王雞再告佢地非法經營無牌場所

品格審查根本唔係審品格
Band 3學校日日打交，根本冇留record，冇缺點，品格良好

要去道德訓練營

全部驗身唔驗腦嘅

品格越差越優先

就算有，都係型同虛設，香港有邊個監察機制係有用